<resources>
    <string name="app_name">톡킹</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>

    <string name="google_maps_key">AIzaSyBlWfAWc4rsaAL4il3blw9pLJ_qP1ajjSg</string>

    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-7666588215496282/6908851457</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>

    <string-array name="InputProfile_Gender">
        <item>남자</item>
        <item>여자</item>
    </string-array>

    <string-array name="InputProfile_Age">
        <item>10</item>
        <item>20</item>
        <item>30</item>
        <item>40</item>
    </string-array>


    <string name="Item_0_text">\'오팔\'</string>
    <string name="Item_1_text">\'진주\'</string>
    <string name="Item_2_text">\'자수정\'</string>
    <string name="Item_3_text">\'사파이어\'</string>
    <string name="Item_4_text">\'루비\'</string>
    <string name="Item_5_text">\'에메랄드\'</string>
    <string name="Item_6_text">\'다이아몬드\'</string>

    <string-array name="OpenItem_text">
        <item>클로버 소개 글</item>
        <item>다이아 소개 글</item>
        <item>하트 소개 글</item>
        <item>스페이드 소개 글</item>
        <item>잭 소개 글</item>
        <item>퀸 소개 글</item>
        <item>킹 소개 글</item>
    </string-array>

    <string-array name="MyProfire_Age">

        <item>20</item>
        <item>21</item>
        <item>22</item>
        <item>23</item>
        <item>24</item>
        <item>25</item>
        <item>26</item>
        <item>27</item>
        <item>28</item>
        <item>29</item>

        <item>30</item>
        <item>31</item>
        <item>32</item>
        <item>33</item>
        <item>34</item>
        <item>35</item>
        <item>36</item>
        <item>37</item>
        <item>38</item>
        <item>39</item>

        <item>40</item>
        <item>41</item>
        <item>42</item>
        <item>43</item>
        <item>44</item>
        <item>45</item>
        <item>46</item>
        <item>47</item>
        <item>48</item>
        <item>49</item>

        <item>50</item>
        <item>51</item>
        <item>52</item>
        <item>53</item>
        <item>54</item>
        <item>55</item>
        <item>56</item>
        <item>57</item>
        <item>58</item>
        <item>59</item>

        <item>60</item>
        <item>61</item>
        <item>62</item>
        <item>63</item>
        <item>64</item>
        <item>65</item>
        <item>66</item>
        <item>67</item>
        <item>68</item>
        <item>69</item>

        <item>70</item>
        <item>71</item>
        <item>72</item>
        <item>73</item>
        <item>74</item>
        <item>75</item>
        <item>76</item>
        <item>77</item>
        <item>78</item>
        <item>79</item>

        <item>80</item>
        <item>81</item>
        <item>82</item>
        <item>83</item>
        <item>84</item>
        <item>85</item>
        <item>86</item>
        <item>87</item>
        <item>88</item>
        <item>89</item>

        <item>90</item>
        <item>91</item>
        <item>92</item>
        <item>93</item>
        <item>94</item>
        <item>95</item>
        <item>96</item>
        <item>97</item>
        <item>98</item>
        <item>99</item>
    </string-array>

    <style name="DialogTheme">
        <item name="android:windowEnterAnimation">@anim/slide_left</item>
        <item name="android:windowExitAnimation">@anim/slide_right</item>
    </style>

    <string name="Fan_Rank_Title">팬 순위권 제목</string>
    <string name="Fan_Rank_1st">님의 팬 1위</string>
    <string name="Fan_Rank_2nd">님의 팬 1위</string>
    <string name="Fan_Rank_3rd">님의 팬 1위</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="profile">설정</string>
    <string name="myprofiledesc">내설정</string>
    <string name="buyGold">코인 충전하기</string>
    <string name="myProfile">내 프로필</string>
    <string name="profiledesc">내프로필아이콘</string>
    <string name="myProfileLO">내프로필레이아웃</string>
    <string name="settingdesc">설정아이콘</string>
    <string name="myJewelImage">내보석이미지</string>
    <string name="recvMessage">쪽지 수신 거부</string>
    <string name="title_activity_privacy">개인정보 취급방침</string>
    <string name="large_text">
        "도호소프트’는 (이하 '회사'라 합니다.) 이용자의 개인정보를 중요하게 생각합니다. 회사는 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률, 전기통신사업법, 통신비밀보호법 등 개인정보와 관련된 법령 상의 개인정보 보호 규정 및 방송통신위원회가 제정한 개인정보보호지침을 준수하고 있습니다.\n

개인정보취급방침을 통하여 이용자가 회사에 제공하는 정보가 어떠한 용도와 방식으로 이용되고 있으며, 보호되고 있는지 알려드리고자 합니다.\n

1. 목적 및 근거 \n
회사가 개발하여 제공하는 웹, 모바일 플랫폼을 포함한 기타 서비스(이하 ‘서비스’)를 제공하기 위해서는 서비스 가입 회원(이하 ‘회원’)의 동의 하에 제공된 개인정보가 필요합니다. 개인 정보 수집의 근거는 서비스 가입 시 제공하는 해당 문서 내 항목에 동의하는 것으로 합니다. 기본 서비스 제공을 위해 필요한 기초 정보는 회원이 서비스 가입을 위해 제공된 기입 양식에 자발적으로 작성한 내용을 중심으로 하며, 필요한 경우 해당 문서에 동의한 내용을 토대로 정보를 추가 수집할 수 있습니다.\n
2. 수집하는 개인 정보 항목\n
회사는 최초 회원가입 및 원활한 고객상담, 기타 각종 서비스 등 서비스 제공을 위한 필수정보를 수집하고 있습니다. 그리고 고객 맞춤서비스 제공, 회사에서 제공한 다양한 서비스를 제공하기 위하여 선택항목을 수집하고 있습니다.\n

가. 수집항목\n
ㄱ. 회원가입 시 수집하는 항목\n
 닉네임, 성별, 내 소개, 사진\n
ㄴ. 서비스 이용 과정이나 서비스 제공 업무 처리 과정에서 다음과 같은 정보들이 자동으로 생성되어 수집될 수 있습니다.\n
서비스 이용기록, 접속 로그(방문 일시), 쿠키, 기기 고유 식별번호(기기 아이디 혹은 IMEI), 접속 IP주소 정보, 불량 이용 기록\n

나. 개인정보 수집방법\n
홈페이지 회원가입, 서면양식, 팩스, 전화, 서비스 이용, 피드백 페이지 및 이메일, 이벤트 응모페이지, 생성정보 수집 도구를 통한 수집, 회원정보수정 등을 통하여 수집\n

다. 수집에 대한 동의\n
회사는 회원이 개인정보보호방침 또는 이용약관의 내용에 대해 「동의합니다」라는 항목에 체크하는 기능을 통하여, 「동의합니다」라는 항목에 체크를 하면 개인정보 수집에 대해 동의한 것으로 봅니다.\n

라. 회사는 이용자의 기본적 인권 침해의 우려가 있는 민감한 개인정보(인종 및 민족, 사상 및 신조, 출신지 및 본적지, 정치적 성향 및 범죄기록, 건강상태 및 성생활 등)는 수집하지 않습니다.\n\n

3. 개인정보의 수집 및 이용\n
제2조에 의해 보장된 방법으로 수집된 정보 항목은, 해당 문서를 통해 보장된 합법적 근거에 의해 다음과 같이 활용됩니다.\n\n

가. 서비스 제공 관련 계약을 위한 본인 인증\n
: 회원제 서비스 이용 및 인증 서비스에 따른 본인 확인 및 가입 의사 확인\n

나. 서비스 제공 관련 계약 이행\n
: 콘텐츠 제공, 맞춤 서비스 제공, 서비스 이용 고지사항 전달 등\n

다. 서비스 제공에 동반하는 요금 정산구매 및 요금 결제, 요금추심\n

라. 회원 관리\n
: 개인식별, 회사 제공 서비스 이용약관 제11조 각항을 위반하거나 성실히 임하지 않은 회원 (이하 ‘불량회원’)의 부정 이용방지, 불량회원의 비인가 사용방지, 불량회원의 가입 및 가입횟수 제한, 회원 간 분쟁 조정을 위한 기록 보존, 회원 불만 사항/민원 처리\n

마. 신규 서비스 개발\n
: 신규 서비스 개발 및 인증 서비스, 신규 도입된 맞춤 서비스 제공 및 제안\n

바. 마케팅 및 광고, 이벤트 프로모션\n
: 통계학적 특성에 따른 광고성 정보 게재 및 참여기회 제공, 광고성 정보 및 이벤트/프로모션의 보상 대상자 선정 (접속빈도, 서비스이용 통계 등), 광고성 정보 및 이벤트/프로모션의 보상 제공을 위한 개인 식별, 제공된 광고 및 마케팅 정보의 유효성 검토\n\n

4. 개인정보 이용 및 보유\n

가. 개인정보 보유 및 정확성 유지\n
회사는 회사 제공 서비스 이용약관 제10조의 이행을 위해 회원의 개인 정보를 보유하며, 법률에 의한 경우가 아니고서는 보유 이외의 목적으로 회사 외부로 제공되지 않습니다. 보유 근거는 해당 문서에서 권리 보전한 이용과 목적을 따릅니다.\n
회사는 보유 정보의 정확성 유지를 위해 회원의 정보 정기 갱신을 유도할 수 있습니다. 회원이 기입한 정보 중 부정확한 내용 또는 본인 출처가 아닌 정보가 있는 등의 사유로 서비스 이용에 불편을 초래한 경우, 해당 문서에서 정하는 개인정보 관리자 (이하 개인정보 관리자) 또는 관리자가 책임을 일부 위임한 관리 대행자 (이하 관리 대행자)의 판단으로 해당 개인정보를 임의 파기할 수 있습니다.\n\n

나. 개인정보 보유 기간\n
회원의 개인 정보 보유 기간은 이용 목적 및 정보 항목에 따라 다음과 같이 보전됩니다.\n

ㄱ. 회사 내부 방침에 의한 정보보유 사유\n
- 보존 항목: 탈퇴 회원의 재가입방지를 위한 개인 식별 정보 (기기 고유 식별번호)\n
- 보존 기간: 정보 제공일 기준 5년\n

ㄴ. 전자상거래 관련 소비자보호에 관한 법률에 의한 정보보유 사유\n
- 보존 항목: 계약 또는 청약철회 등에 관한 기록 (정보 제공일 기준 5년)\n
: 대금결제 및 재화 등의 공급에 관한 기록 (정보 제공일 기준 5년)\n
: 소비자의 불만 또는 분쟁처리에 관한 기록 (정보 제공일 기준 3년)\n
: 정보 표시/광고에 관한 기록 (정보 제공일 기준 6개월)\n

ㄷ. 기타 법률에 의한 정보보유 사유\n
- 국세기본법 근거하여 규정하는 모든 거래에 관한 장부 및 증빙서류 (정보 제공일 기준 5년)\n
- 전자금융거래법 근거하여 규정하는 전자금융거래에 관한 기록 (정보 제공일 기준 5년)\n
- 통신비밀보호법 근거하여 보전하는 서비스 방문 기록 (정보 제공일 기준 3개월)\n\n

다. 개인정보 보유를 위한 서비스 중단\n
회사는 회사 제공 서비스 이용약관 제10조에 근거하여, 서비스 및 기술적인 문제로 회원들의 개인정보 보호에 위해가 있다고 판단될 경우 서비스의 제공을 임의 중단할 수 있습니다. 서비스 중단 기간은 개인정보 관리자 또는 관리 대행자가 서비스 중단 및 개선을 통해, 개인정보 위해 가능성을 낮추어 추가 위해 발생 확률이 미약하다고 판단되는 때를 종료 기점으로 합니다\n\n

5. 개인정보 자동수집 장치의 설치, 운영 및 그 거부에 관한 사항\n

회사는 이용자에게 특화된 맞춤서비스를 제공하기 위해서 이용자들의 정보를 수시로 저장하고 찾아내는 '쿠키(cookie)' 등을 운용합니다. 쿠키란 웹사이트를 운영하는데 이용되는 서버가 이용자의 브라우저에 보내는 아주 작은 텍스트 파일로서 이용자의 컴퓨터 하드디스크에 저장되기도 합니다. 회사는 다음과 같은 목적을 위해 쿠키를 사용합니다.\n
쿠키 등 사용 목적\n
회원과 비회원의 접속 빈도나 방문 시간 등을 분석, 이용자의 취향과 관심분야를 파악 및 자취 추적, 각종 이벤트 참여 정도 및 방문 회수 파악 등을 통한 타깃 마케팅 및 개인 맞춤 서비스 제공 이용자는 쿠키 설치에 대한 선택권을 가지고 있습니다. 따라서, 이용자는 웹 브라우저에서 옵션을 설정함으로써 모든 쿠키를 허용하거나, 쿠키가 저장될 때마다 확인을 거치거나, 아니면 모든 쿠키의 저장을 거부할 수도 있습니다.\n
        쿠키 설정 거부 방법\n
예: 쿠키 설정을 거부하는 방법으로는 이용자가 사용하는 웹 브라우저의 옵션을 선택함으로써 모든 쿠키를 허용하거나 쿠키를 저장할 때마다 확인을 거치거나, 모든 쿠키의 저장을 거부할 수 있습니다.\n
설정방법 예(인터넷 익스플로어의 경우) : 웹 브라우저 상단의 도구 > 인터넷 옵션 > 개인정보\n
단, 쿠키 설치를 거부하였을 경우 로그인이 필요한 일부 서비스 이용에 어려움이 있을 수 있습니다.\n\n


6. 개인정보의 파기\n
회원이 가입 시점에서 해당 문서에 동의하는 동시에 기입한 정보 항목은 수집 목적이 달성된 후에 별도 DB로 옮겨 보관됩니다. 이 때 별도 DB는 회사가 보유한 전자 저장 장치를 포함하며, 종이의 경우 별도의 잠금 장치가 있는 서류 보관함에 보관합니다. \n
동 개인정보는 해당 문서 제4조 2항에 근거해 일정 기간 저장된 후, 해당 문서 제4조 1항을 포함한 회사 내 회원 보호 항목, 관련 상위 법령에 의한 정보보호 사유에 따라 파기됩니다.\n\n

가. 개인정보 파기 조건\n
회원의 개인정보는 해당 문서에서 별도로 보유 기간을 명시 않았을 경우에, 회사의 개인정보의 수집 및 이용목적이 달성되었을 때 지체 없이 파기합니다. \n
회원이 회사의 서비스 이용을 종료했거나 계약 해지, 탈퇴했을 경우, 본인이 이메일이나 서면을 통해 개인정보 삭제를 요구할 때에 삭제되지 않은 정보를 확인하여 파기합니다.\n\n

나. 개인정보 파기 절차\n
파기 방법은 매체를 기준으로 다음과 같이 정합니다.\n
ㄱ. 종이에 출력된 개인 정보\n
: 분쇄기로 분쇄하거나 소각하여 파기합니다. \n
ㄴ. 회사가 보유한 전자 저장 장치 내 보관한 전자 파일 형태의 개인정보\n
: 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다.\n\n

7. 개인정보 제공\n\n
회사는 이용자들의 개인정보를 “개인정보의 수집목적 및 이용목적"에서 고지한 범위 내에서 사용하며, 이용자의 사전 동의 없이는 동 범위를 초과하여 이용하거나 원칙적으로 이용자의 개인정보를 외부에 제공하지 않습니다. 또한 귀하의 동의 없이 제3자 또는 기업, 기관에 제공하지 않습니다. 단, 다음의 경우에는 주의를 기울여 개인정보를 이용 및 제공할 수 있습니다.\n
• 이용자들이 사전에 공개에 동의한 경우\n
• 서비스의 제공에 관한 계약의 이행을 위하여 필요한 개인정보로서 경제적/기술적인 사유로 통상의 동의를 받는 것이 현저히 곤란한 경우\n
• 법령의 규정에 의거하거나, 수사 목적으로 법령에 정해진 절차와 방법에 따라 수사기관의 요구가 있는 경우\n
• 회사에서 제공하는 새로운 서비스를 운영함에 있어서 필요한 경우\n
• 통계작성, 학술연구나 시장조사를 위하여 특정 개인을 식별할 수 없는 형태로 광고주, 협력사나 연구단체 등에 제공하는 경우\n
• 기타 관계법령에서 정한 절차에 따른 요청이 있는 경우\n

그러나 예외 사항에서도 관계법령에 의하거나 수사기관의 요청에 의해 정보를 제공한 경우에는 이를 당사자에게 고지하는 것을 원칙으로 운영하고 있습니다. 법률상의 근거에 의해 부득이하게 고지를 하지 못할 수도 있습니다. 본래의 수집목적 및 이용목적에 반하여 무분별하게 정보가 제공되지 않도록 최대한 노력하겠습니다.\n

8. 개인정보의 취급 위탁
회사는 정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률 제24조 2항(개인정보의 제공 동의 등)에 따라 회원의 개인정보를 규정에 고지 또는 명시한 범위를 초과하여 이용하거나 제3자에게 제공하지 않습니다. 개인정보 처리를 위탁하는 경우, 해당 사실을 정보 제공자에게 사전 고지하여 동의 획득한 후에 관리 대행자 또는 지정된 위탁업체에 정보 처리 권한을 일부 위임할 수 있습니다.


가. 개인정보 취급 위탁 근거\n
회사가 관리 대행자 또는 지정된 업체에 개인정보의 처리를 위탁하는 경우, 아래 내용을 포함한 위탁 계약 등을 통하여 책임 보전 후, 계약 내용을 서면 또는 전자 파일로 보관합니다.\n

ㄱ. 개인정보 관리 위탁의 범위\n
ㄴ. 서비스제공자의 개인정보보호 관련 지시엄수\n
ㄷ. 개인정보 비밀유지 및 계약 내 명시하지 않은 제3자 제공의 금지\n
ㄹ. 계약 내용 이행 시 발생하는 개인정보 관련 사고의 책임부담\n

나. 개인정보 취급 위탁 목적\n
아래 명시한 경우, 정보 제공자 동의 하에 개인 정보를 외부에 처리 위탁할 수 있습니다.\n
ㄱ. 마케팅 및 이벤트, 프로모션의 진행 및 보상 절차 처리\n
ㄴ. 서비스 향상 및 맞춤형 서비스 제공\n
ㄷ. 안정적인 개인정보 취급을 위한 저장 보안 강화\n\n

다. 개인정보 위탁 시 비밀 유지 및 유출 방지\n
회사는 동조 상위 법률에 근거해, 개인정보 위탁 결정 시 아래 조건에 따라 관리 대행자 또는 선정된 위탁 업체를 제외한 곳에 보유한 개인 정보를 제공하지 않습니다. 해당되는 제외 사유는 다음과 같습니다.\n
ㄱ. 제3자를 통해 개인정보 재 유출이 될 확률이 높은 경우\n
ㄴ. 각종 정부 기관에서 회원의 개인 정보 제공을 일방적으로 요구하는 경우\n
ㄷ. 회사가 정한 서비스 활동 영역 이외의 범위로 개인정보를 이용할 가능성이 있는 경우\n
* 단, 법정 정부기관이 법령에 따라 자료를 요구하고, 그 절차가 합법적이라고 공인할 수 있는 경우에 한하여, 회원의 개인정보를 제공할 수 있습니다.\n\n

9. 개인정보 취급 면책 사항 \n
회사는 동 문서 상기 조항을 통해 회원의 개인정보 보호 및 이용에 대한 권리와 책임을 보전합니다. 하며, 하기 경우에 대하여 책임을 면할 수 있습니다.\n
가. 회원 개인의 실수로 인하여 개인 정보 보호 및 이용 과정에서 문제가 발생한 경우\n
나. 회원 개인이 인터넷 상에서 발생한 문제로 인해 개인 정보 보호 및 이용 과정에 문제가 발생한 경우\n\n

10. 개인정보 제공자 권리 보전\n
개인정보 제공자가 회원 본인 및 회원의 법정 대리인이라 할 때, 회원 및 법정 대리인은 도호소프트의 서비스 이용을 위해 등록한 개인 정보를 조회, 수정할 수 있습니다. 회원 및 법정 대리인은 개인정보 보호 및 이용 제한 의사를 표현하고자 서비스의 가입을 해지할 수 있습니다.\n
회원 및 법정 대리인은 회사의 서비스를 이용하는 동안 발생하는 개인정보보호에 관한 모든 민원 사항을 개인정보 관리 책임자 (동 문서 제9조 참고) 또는 책임자가 지정한 개인정보 관리 대행자, 개인정보 접근 및 책임 가능 부서/직원 등에게 신고할 수 있습니다.\n\n

가. 권리 보전 절차\n
개인정보 제공자의 권리 보전은 다음과 같은 절차를 통해 보전됩니다.\n
ㄱ. ‘프로필 수정’으로 명명한 페이지를 통한 정보 변경\n
ㄴ. ‘계정 삭제’로 명명한 페이지 통해 계약 해지/서비스 탈퇴 (이용동의 철회)\n
ㄷ. 회사가 운영/운영 위탁한 고객센터 담당자 또는 개인정보 관리 책임자를 수신인으로 한 이메일이나 서면으로 정보 수정 및 서비스 탈퇴 요청\n\n

나. 권리 보전 유의 사항\n
회사는 회원의 개인정보 보호 및 이용에 대한 권리 보전 과정에 적극 협조하며, 다음의 원칙으로 권리 보전에 기여합니다. \n
ㄱ. 회원 및 법정 대리인의 요청 외의 용도로 개인정보를 열람 또는 이용하지 않습니다.\n
ㄴ. 회원 및 법정 대리인이 개인정보 정정을 요청했을 경우, 정정 완료 시점 이전까지 해당 정보를 이용 또는 제공하지 않습니다.\n
ㄷ. 잘못된 개인정보가 제3자 또는 위탁 업체에 제공된 경우, 정정 내용을 전달 받은 제3자/위탁 업체에 제공하여 오류를 수정합니다.\n
ㄹ. 회원 및 법정 대리인의 요청에 의해 삭제된 개인 정보는 동문서 제5조 각항에 명시된 바에 따라 처리합니다.\n\n

다. 권리 보전을 위한 민원 제기\n
회원은 회사의 개인정보 관리 책임자/부서 외에도 기타 기관을 통한 민원제기로 개인정보 보호 및 이용에 대한 권리 보전이 가능합니다. 권리 보전을 위한 기관은 다음과 같이 명시합니다.\n
ㄱ. 개인정보침해신고센터 (www.118.or.kr / 118)\n
ㄴ. 정보보호마크인증위원회 (www.eprivacy.or.kr / 02-580-0533~4)\n
ㄷ. 대검찰청 첨단범죄수사과 (www.spo.go.kr / 02-3480-2000)\n
ㄹ. 경찰청 사이버테러대응센터 (www.ctrc.go.kr / 02-392-0330)\n

11. 개인정보 관리 책임 이행 및 담당자 규정\n
회사는 관련 상위 법률에 근거하여, 회원 개인정보에 관한 사항 전반을 책임 관리할 담당자를 지정하며, 담당자 이하 회원의 개인정보를 취급할 필요가 있는 제한된 소수의 직원에게 개인정보 접근 및 관리 책임을 부여합니다.\n \n

가. 개인정보관리책임자 지정\n
회사는 아래 신원을 가진 자를 개인정보 관리 책임자로 지정합니다.\n
담당자 : 이사 김호근\n
이메일: dohosoft@gmail.com\n\n

나. 회원 개인정보 관리 및 기타 불만 사항을 위한 부서 지정\n
회사는 당사가 인지하지 못할 수 있는 회원의 개인 정보 보호 및 권리 보전에 관한 문제 사항 또는 기타 불만 사항을 접수하고 처리하는 부서 및 관리자를 지정하여 운영합니다. 해당 부서의 운영 및 책임은 상위의 관리 책임자 또는 개인정보 관리 책임자에 있습니다.\n\n

다. 개인정보관리 책임자 정보 보호 의무\n
상위의 관리 책임자 또는 개인정보관리 책임자가 지정한 정보 관리 담당자, 정보 취급 권한 획득 부서/담당자는 정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률 제66조 (비밀 유지 등)를 준수합니다. 서비스 제공을 위해 회원의 개인정보를 취급하거나 취급하였던 자는 직무상 알게 된 개인정보를 타인에게 누설하거나 제공하지 않습니다.\n
상위의 관리 책임자 또는 개인정보관리 책임자가 지정한 정보 관리 담당자, 정보 취급 권한 획득 부서/담당자는, 개인정보 보호 및 보안 강화를 위해 개인정보 취급 및 관리용 개인 아이디(ID)와 비밀번호를 부여하고 수시 해당 정보를 수시 변경합니다.\n\n

부칙\n

1. 본 개인정보취급방침은 2018년 1월 1일부터 적용됩니다.\n"

    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_access">이용 약관</string>
    <string name="title_activity_loc">위치 정보 이용 약관</string>

    <string name="Access_Term">
        제 1 조 (목적) \n
이 약관은 주식회사 도호소프트(이하 "회사")가 제공하는 톡킹 서비스의 이용과 관련하여 회사와 회원과의 권리, 의무 및 책임사항, 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.\n\n
제 2 조 (정의)\n
이 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.\n
①	"서비스"라 함은 구현되는 단말기(PC, TV, 휴대형단말기 등의 각종 유무선 장치를 포함)와 상관없이 "회원"이 이용할 수 있는 톡킹 서비스를 의미합니다.\n
②	"회원"이라 함은 “회사”의 "서비스"에 접속하여 이 약관에 따라 "회사"와 이용계약을 체결하고 "회사"가 제공하는 "서비스"를 이용하는 고객을 말합니다.\n
③	"계정"이라 함은 "회원"의 식별과 "서비스" 이용을 위하여 "회원"이 정하고 "회사"가 승인하는 “회원”의 고유 아이디를 의미합니다.\n
④	"유료서비스"라 함은 "회사"가 유료로 제공하는 각종 온라인디지털콘텐츠(각종 정보콘텐츠, VOD, 아이템 기타 유료콘텐츠를 포함) 및 제반 서비스를 의미합니다.\n
⑤	"게시물"이라 함은 "회원"이 "서비스"를 이용함에 있어 "서비스상"에 게시한 부호ㆍ문자ㆍ음성ㆍ음향ㆍ화상ㆍ동영상 등의 정보 형태의 글, 사진, 동영상 및 각종 파일과 링크 등을 의미합니다.\n
⑥	“코인"이라 함은 서비스의 효율적 이용을 위해 회사가 임의로 책정 또는 지급, 조정할 수 있는 재산적 가치가 없는 "서비스" 상의 가상 데이터를 의미합니다.\n
⑦	”운영자(관리자)”라 함은 서비스의 전반적인 관리와 원활한 운영을 위하여 회사에서 선정한 사람 또는 회사를 말합니다.\n\n
제 3 조 (약관의 게시와 개정)\n
①	"회사"는 이 약관의 내용을 "회원"이 쉽게 알 수 있도록 서비스 초기화면에 게시합니다.\n
②	"회사"는 "약관의규제에관한법률", "정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률(이하 "정보통신망법")" 등 관련법을 위배하지 않는 범위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다.\n
③	회사가 약관을 개정할 경우에는 기존약관과 개정약관 및 개정약관의 적용일자와 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 그 적용일자 일십오(15)일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안, 개정 내용이 회원에게 불리한 경우에는 그 적용일자 삼십(30)일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 각각 이를 서비스 홈페이지에 고지합니다.\n
④	회사가 전항에 따라 회원에게 통지하면서 공지∙고지일로부터 개정약관 시행일 7일 후까지 거부의사를 표시하지 아니하면 승인한 것으로 본다는 뜻을 명확하게 고지하였음에도 의사표시가 없는 경우에는 변경된 약관을 승인한 것으로 봅니다.\n
⑤	회원이 개정약관의 적용에 동의하지 않을 경우 회원은 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n\n
제 4 조 (약관의 해석)\n
①	"회사"는 "유료서비스" 및 개별 서비스에 대해서는 별도의 이용약관 및 정책(이하 "유료서비스약관 등")을 둘 수 있으며, 해당 내용이 이 약관과 상충할 경우에는 "유료서비스약관 등"이 우선하여 적용됩니다.\n
②	이 약관에서 정하지 아니한 사항이나 해석에 대해서는 "유료서비스약관 등" 및 관계법령 또는 상관례에 따릅니다.\n\n
제 5 조 (이용계약 체결)\n
①	이용계약은 "회원"이 되고자 하는 자(이하 "가입신청자")가 처음 서비스 클라이언트 실행 시 약관의 내용에 대하여 동의를 한 다음 이용자 이름을 입력하는 절차까지 완료함으로써 회원가입신청을 하고 "회사"가 이러한 신청에 대하여 승낙함으로써 체결됩니다.\n
②	"회사"는 "가입신청자"의 신청에 대하여 "서비스" 이용을 승낙함을 원칙으로 합니다. 다만, "회사"는 다음 각 호에 해당하는 신청에 대하여는 승낙을 하지 않거나 사후에 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n
1.	가입신청자가 이 약관에 의하여 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우\n
2.	허위의 정보를 기재하거나, "회사"가 제시하는 내용을 기재하지 않은 경우\n
3.	이용자의 귀책사유로 인하여 승인이 불가능하거나 기타 규정한 제반 사항을 위반하며 신청하는 경우\n
4.	14세 미만 아동이 법정대리인(부모 등)의 동의를 얻지 아니한 경우\n
5.	기타 회사가 관련법령 등을 기준으로 하여 명백하게 사회질서 및 미풍양속에 반할 우려가 있음을 인정한 경우.\n
③	제2항과 제4항에 따라 회원가입신청의 승낙을 하지 아니하거나 유보한 경우, "회사"는 원칙적으로 이를 가입신청자에게 알리도록 합니다.\n
④	"회사"는 서비스관련설비의 여유가 없거나, 기술상 또는 업무상 문제가 있는 경우에는 승낙을 유보할 수 있습니다.\n
⑤	"회사"는 "회원"에 대해 회사정책에 따라 등급별로 구분하여 이용시간, 이용횟수, 서비스 메뉴 등을 세분하여 이용에 차등을 둘 수 있습니다.\n\n
제 6 조 (회원정보의 변경)\n
①	"회원"은 서비스 내 "내 프로필" 화면을 통하여 언제든지 본인의 개인정보를 열람하고 수정할 수 있습니다. 다만, 서비스 관리를 위해 필요한 단말기 식별번호 (디바이스 아이디 또는 IMEI)는 수정이 불가능합니다.\n
②	"회원"은 회원가입신청 시 기재한 사항이 변경되었을 경우 온라인으로 수정을 하거나 전자우편 기타 방법으로 "회사"에 대하여 그 변경사항을 알려야 합니다.\n
③	제2항의 변경사항을 "회사"에 알리지 않아 발생한 불이익에 대하여 "회사"는 책임지지 않습니다.\n\n
제 7 조 (개인정보보호 의무)\n
"회사"는 "정보통신망법" 등 관계 법령이 정하는 바에 따라 "회원"의 개인정보를 보호하기 위해 노력합니다. 개인정보의 보호 및 사용에 대해서는 관련법 및 "회사"의 개인정보취급방침이 다음과 같이 적용됩니다.\n
①	수집하는 개인정보의 항목 및 수집방법\n
1.	수집하는 개인정보의 항목\n
첫째, 회사는 회원가입, 서비스제공, 고객지원 등을 위해 아래와 같은 개인정보를 수집하고 있습니다.\n
-	필수항목 : 단말기 식별번호\n
-	선택항목 : 별명, 성별, 나이, 프로필사진\n
둘째, 서비스 이용과정에서 아래와 같은 정보들이 자동으로 생성되어 수집될 수 있습니다.\n
-	수집내용 : 휴대폰번호, 최근 접속시간, 위치 정보, 기기 종류, 기기 아이디, 서비스 이용 기록, 불량 이용 기록(휴대폰번호, 위치 정보, 기기 종류, 기기 아이디는 일체 다른 사용자에게 노출되지 않으며, 위치 정보는 사용자 보호를 위해 거리로만 표시됩니다.)\n
셋째, 유료 서비스 이용 시에 결제 등을 위해 불가피하게 신용카드정보, 핸드폰 및 은행계좌 등의 정보와 결제기록 등의 정보가 수집될 수 있습니다.\n
-	신용카드 결제시 : 카드사명, 카드번호 등\n
-	휴대전화 결제시 : 이동전화번호, 통신사, 결제승인번호 등\n
2.	개인정보 수집 방법\n
회원 가입, 사용자의 직접 입력, 회원정보 수정, 서비스 이용, 팩스, 전화, 고객센터\n
②	개인정보의 수집 및 이용목적\n
가.	서비스 제공에 관한 계약 이행 및 서비스 기능 구현\n
나.	회원관리 및 사용자보호\n
본인확인, 개인식별, 불만처리 등 민원처리, 고지사항 전달, 불량회원의 부정이용방지와 차단\n
③	개인정보의 공유 및 제공\n
회사는 이용자들의 개인정보를 “2. 개인정보의 수집 및 이용목적”에서 고지한 범위 내에서 사용하며 이용자의 사전 동의 없이는 동 범위를 초과하여 이용하거나 이용자의 개인정보를 외부에 공개하지 않습니다. 다만, 아래의 경우에는 예외로 합니다.\n
-	이용자가 사전에 공개에 동의한 정보(서비스제공내역, 게시글 등)\n
-	서비스의 제공에 관한 계약의 이행을 위하여 필요한 개인정보로서 경제적/기술적인 사유로 통상의 동의를 받는 것이 현저히 곤란한 경우\n
-	법령의 구정에 의하거나, 수사 목적으로 법령에 정해진 절차와 방법에 따라 수사기관의 요구가 있는 경우\n
④	개인정보의 보유 및 이용기간\n
이용자의 개인정보는 원칙적으로 개인정보의 수집 및 이용목적이 달성되면 지체 없이 파기합니다. 단, 다음의 정보에 대해서는 아래의 이유로 명시한 기간 동안 보존합니다.\n
-	부정이용기록\n
보존이유 : 부정 이용 방지 보존기간 : 1년\n
-	사용자 신고 및 건의사항\n
보존이유 : 서비스 개선 및 부정 이용방지 보존 기간 : 1년\n
⑤	개인정보 파기 절차 및 방법\n
이용자의 개인정보는 원칙적으로 개인정보의 수집 및 이용목적이 달성되면 지체 없이 파기합니다. 회사의 개인정보 파기절차 및 방법은 다음과 같습니다.\n
1.	파기절차\n
-	이용자가 회원가입 및 서비스 이용을 위해 입력한 정보는 목적이 달성된 후 별도의 DB로 옮겨져(종이의 경우 별도 서류함) 내부 방침 및 기타 관련 법령의 정보 보호사유에 따라(보유 및 이용기간 참조) 일정 기간 저장된 후 파기됩니다.\n
-	동 개인정보는 법률에 의한 경우가 아닌 한 보유되는 이외의 다른 목적으로 이용/제공 되지 않습니다.\n
2.	파기방법\n
-	종이에 출력된 개인정보는 분쇄기로 분쇄하거나 소각을 통하여 파기합니다.\n
-	전자적 파일 형태로 저장된 개인정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다.\n
⑥	이용자의 권리와 그 행사방법\n
1.	이용자는 언제든지 등록되어 있는 자신의 개인정보를 조회하거나 수정할 수 있으며 가입해지를 요청할 수도 있습니다.\n
2.	이용자의 개인정보 조회, 수정을 위해서는 ‘프로필수정’을, 가입해지를 위해서는 탈퇴가 가능합니다.\n
혹은 개인정보관리책임자에게 서면 또는 이메일로 연락하시면 지체 없이 조치하겠습니다.\n
3.	이용자가 개인정보의 오류에 대한 정정을 요청하신 경우에는 정정을 완료하기 전까지 당해 개인정보를 이용 또는 제공하지 않습니다. 또한 잘못된 개인정보를 제3자에게 이미 제공한 경우에는 정정 처리결과를 제3자에게 지체 없이 통지하여 정정이 이루어지도록 하겠습니다.\n
4.	회사는 이용자의 요청에 의해 해지 또는 삭제된 개인정보는 “4. 개인정보의 보유 및 이용기간”에 명시된 바에 다라 처리하고 그 외의 용도로 열람 또는 이용할 수 없도록 처리하고 있습니다.\n
⑦	개인정보 자동 수집 장치의 설치/운영 및 거부에 관한 사항\n
-	회사는 이용자가 한번 조회한 사진을 다시 조회할 경우 데이터 전송량을 줄이기 위해 임시로 조회한 사진을 임시 저장파일로 보관하고 있으며 이는 ‘임시저장파일삭제’를 통해 언제든지 삭제할 수 있습니다.\n
-	회사는 이용자의 거리를 표시라기 위해 이용자의 위치정보를 기기에 내장된 GPS로부터 제공받고 있습니다. 단, 이용자 보호를 위해 서비스 접속 중에만 반영하고 있으며 사용하지 않는 상황에서는 갱신하지 않습니다. 이는 기기 설정에서 위치 서비스(GPS)를 끄는 것으로 중지가 가능합니다.\n
-	기타 이외 이용자의 정보를 저장하고 불러오는 장치를 사용하고 있지 않습니다.\n
⑧	개인정보의 기술적/관리적 보호 대책\n
회사는 이용자들의 개인정보를 취급함에 있어 개인정보가 분실, 도난, 유출, 변조 또는 훼손되지 안도록 확보를 위하여 다음과 같은 기술적/관리적 대책을 강구하고 있습니다.\n
1.	개인정보 암호화 이용자의 개인정보는 비밀번호에 의해 보호되고 있습니다.\n
2.	회사는 해킹이나 컴퓨터 바이러스 등에 의해 회원의 개인정보가 유출되거나 훼손되는 것을 막기 위해 최선을 다하고 있습니다. 개인정보의 훼손에 대비하여 자료를 수시로 백업하고 있으며 방화벽 등을 이용하여 이용자들의 개인정보나 자료가 누출되거나 손상되지 않도록 방지하고 있습니다.\n
3.	회사는 개인정보관련 취급 직원은 담당자에 한정하고 있으며 이를 위한 접근에는 별도의 권한(비밀번호)를 부여하고 있으며, 담당자에 대한 수시 교육을 통하여 개인정보취급방침의 준수를 항상 강조하고 있습니다.\n
⑨	개인정보책임자 표시 및 관련부서 연락처\n
개인정보관리책임자 : 이사 김호근\n
이메일 : dohosoft@gmail.com\n\n
제 8 조 ("회원"의 "아이디" 의 관리에 대한 의무)\n
①	"회원"의 "아이디" 에 관한 관리책임은 "회원"에게 있으며, 이를 제3자가 이용하도록 하여서는 안 됩니다.\n
②	"회사"는 "회원"의 "아이디"가 개인정보 유출 우려가 있거나, 반사회적 또는 미풍양속에 어긋나거나 "회사" 및 "회사"의 운영자로 오인한 우려가 있는 경우, 해당 "아이디"의 이용을 제한할 수 있습니다.\n
③	"회원"은 "아이디" 가 도용되거나 제3자가 사용하고 있음을 인지한 경우에는 이를 즉시 "회사"에 통지하고 "회사"의 안내에 따라야 합니다.\n
④	제3항의 경우에 해당 "회원"이 "회사"에 그 사실을 통지하지 않거나, 통지한 경우에도 "회사"의 안내에 따르지 않아 발생한 불이익에 대하여 "회사"는 책임지지 않습니다.\n
제 9 조 ("회원"에 대한 통지)\n
①	"회사"가 "회원"에 대한 통지를 하는 경우 이 약관에 별도 규정이 없는 한 서비스 내 전자쪽지 등으로 할 수 있습니다.\n
②	"회사"는 "회원" 전체에 대한 통지의 경우 7일 이상 해당서비스 초기화면 또는 서비스내 "공지사항" 화면에 게시함으로써 제1항의 통지에 갈음할 수 있습니다.\n
제 10 조 ("회사"의 의무)\n
①	"회사"는 관련법과 이 약관이 금지하거나 미풍양속에 반하는 행위를 하지 않으며, 계속적이고 안정적으로 "서비스"를 제공하기 위하여 최선을 다하여 노력합니다.\n
②	"회사"는 "회원"이 안전하게 "서비스"를 이용할 수 있도록 개인정보(신용정보 포함)보호를 위해 보안시스템을 갖추어야 하며 개인정보취급방침을 공시하고 준수합니다.\n
③	"회사"는 서비스이용과 관련하여 "회원"으로부터 제기된 의견이나 불만이 정당하다고 인정할 경우에는 이를 처리하여야 합니다. "회원"이 제기한 의견이나 불만사항에 대해서는 게시판을 활용하여 "회원"에게 처리과정 및 결과를 전달합니다.\n\n
제 11 조 ("회원"의 의무)\n
①	"회원"은 다음 행위를 하여서는 안 됩니다.\n
1.	신청 또는 변경 시 허위내용의 등록\n
2.	타인의 정보도용\n
3.	"회사"가 게시한 정보의 변경\n
4.	다른 회원의 개인정보 및 계정정보를 수집하는 행위\n
5.	"회사"의 사전 동의 없이 영리 목적의 광고성 정보를 전송하기 위하여 이용하는 행위\n
6.	리버스엔지니어링, 디컴파일, 디스어셈블 및 기타 일체의 가공행위를 통하여 서비스를 복제, 분해 또는 모방 기타 변형하는 행위\n
7.	자동 접속 프로그램 등을 사용하는 등정상적인 용법과 다른 방법으로 서비스를 이용하여 "회사"의 서버에 부하를 일으켜 회사의 정상적인 서비스를 방해하는 행위\n
8.	본인 아닌 제3자에게 접속권한을 부여하는 행위\n
9.	"회사"와 기타 제3자의 저작권 등 지적재산권에 대한 침해\n
10.	"회사" 및 기타 제3자의 명예를 손상시키거나 업무를 방해하는 행위\n
11.	외설 또는 폭력적인 메시지, 화상, 음성, 기타 공서양속에 반하는 정보를 "서비스"에 공개 또는 게시하는 행위\n
12.	"회사"의 동의 없이 영리를 목적으로 "서비스"를 사용하는 행위\n
13.	기타 불법적이거나 부당한 행위\n
② "회원"은 관계법, 이 약관의 규정, 이용안내 및 "서비스"와 관련하여 공지한 주의사항, "회사"가 통지하는 사항 등을 준수하여야 하며, 기타 "회사"의 업무에 방해되는 행위를 하여서는 안 됩니다.\n
③ "회원"은 다음과 불법적인 행위를 하여서는 안되며, 불법적인 앱 및 사이트(URL)을 안내하여서는 안됩니다. 이를 위반시 이용제한 정책에 따라 이용정지 또는 사용자계정이 삭제 됩니다.\n
1. 포르노와 같은 음란물을 포함하거나 홍보할 수 없으며, 일반적으로 성적 만족을 주기 위한 내용\n
-성행위 또는 선정적인 자세를 묘사\n
-성인용품의 홍보 이미지\n
-사용자 제작 음란물 콘텐츠를 홍보\n
-수간을 묘사, 설명 또는 조장\n
-성매매 알선이나 보상을 대가로 성행위를 제공하는 것으로 해석될 수 있는 기타 내용\n
2. 지나친 폭력 또는 기타 위험한 행위를 묘사하거나 조장하는 행위\n
-사람 또는 동물에 대한 사실적인 폭력이나 폭력적 위협을 생생하게 묘사하거나 설명\n
-테러 집단에서 자신들의 공격을 기록\n
-폭탄 또는 무기 제조와 같은 폭력 행위와 관련된 내용\n
-자살 방법과 관련된 내용\n
-자해를 조장하는 내용\n
3. 위협, 괴롭힘, 따돌림을 포함하거나 조장하는 행위\n
-미성년자를 대상으로 하며 위협, 괴롭힘 또는 따돌림 등의 내용\n
-학대, 악의적인 공격 또는 조롱할 목적으로 다른 사람을 괴롭히거나 따돌리려는 의도가 담긴 내용\n
4. 인종 또는 민족, 종교, 장애, 성별, 연령, 군필 여부, 성적 취향 또는 성적 정체성을 근거로 특정 집단에 대한 증오심을 조장하는 행위\n
5. 자연재해, 잔혹 행위, 물리적 충돌, 죽음 또는 기타 비극적인 사건 등을 이용한 부당이익을 하려는 행위\n
6. 온라인 카지노, 스포츠 베팅, 복권 또는 현금이나 기타 상품을 상으로 제공하는 사행성 게임 등 온라인 도박을 조장하는 행위 또는 불법도박 광고\n
-돈을 벌 목적으로 사용자에게 내기를 걸도록 유도\n
-미성년자에게 도박 서비스를 조장하는 행위및 광고\n
7. 불법 활동을 촉진하거나 조장하는 행위\n
-불법 약물 또는 처방전이 필요한 약을 처방전 없이 판매 또는 구매하도록 조장하는 내용\n
-미성년자의 마약, 주류, 담배 소비 또는 판매를 묘사하거나 조장하는 내용\n
-불법 약물 재배 또는 제조 방법을 안내하는 경우\n\n
제 12 조 ("서비스"의 제공 등)\n
①	회사는 회원에게 아래와 같은 서비스를 제공합니다.\n
1.	소셜 네트워크 서비스(SNS)\n
2.	검색 서비스\n
3.	메신저 서비스\n
4.	기타 "회사"가 추가 개발하거나 다른 회사와의 제휴계약 등을 통해 "회원"에게 제공하는 일체의 서비스\n
②	회사는 "서비스"를 일정범위로 분할하여 각 범위 별로 이용가능시간을 별도로 지정할 수 있습니다. 다만, 이러한 경우에는 그 내용을 사전에 공지합니다\n
③	"서비스"는 연중무휴, 1일 24시간 제공함을 원칙으로 합니다.\n
④	"회사"는 컴퓨터 등 정보통신설비의 보수점검, 교체 및 고장, 통신두절 또는 운영상 상당한 이유가 있는 경우 "서비스"의 제공을 일시적으로 중단할 수 있습니다. 이 경우 "회사"는 제9조["회원"에 대한 통지]에 정한 방법으로 "회원"에게 통지합니다. 다만, "회사"가 사전에 통지할 수 없는 부득이한 사유가 있는 경우 사후에 통지할 수 있습니다.\n
⑤	"회사"는 서비스의 제공에 필요한 경우 정기점검을 실시할 수 있으며, 정기점검시간은 서비스제공화면에 공지한 바에 따릅니다.\n
⑥	“회사”는 회원의 동의를 얻어 수집한 다음의 정보를 활용해 사용자 추천 등의 기능을 제공할 수 있습니다..\n
1.	회원의 휴대폰 주소록에 저장되어 있는 제 3자의 전화번호\n
2.	회원의 google 계정, 회원의 google 목록, 프로필 정보\n\n
제 13조 (결제, 환불 및 결제 취소)\n
①	회원은 "회사"가 제공하는 결제수단을 통해 유료서비스를 이용할 수 있으며, 결제가 비정상적으로 처리되어 정상처리를 요청할 경우 회사는 회원의 결제금액을 정상처리 할 의무를 집니다.\n
②	"회사"는 부정한 방법 또는 "회사"가 금지한 방법을 통해 충전 금액에 대해서는 이를 취소하거나 환불을 제한할 수 있습니다.\n
③	회원은 다음 각 호의 사유가 있으면 아래의 ④항의 규정에 따라서 회사로부터 결제 취소, 환불 및 보상을 받을 수 있습니다.\n
1. 결제를 통해 사용할 수 있는 서비스가 전무하며 그에 대한 책임이 전적으로 "회사"에 있을 경우 (단, 시스템 점검 등의 불가피한 사유로 인한 경우는 제외)\n
2. "회사" 또는 결제대행사의 시스템 오류로 인하여 결제가 중복으로 이루어진 경우\n
3. 서비스 중단 등 회사의 잘못으로 인해 "회사"가 회원에게 해지를 통보하는 경우\n
4. 기타 소비자 보호를 위하여 당사에서 별도로 정하는 경우\n
5. 회원이 유료 결제 후 7일 이내에 환불 요청을 하는 경우\n
④	환불 및 결제 취소 절차는 다음 각 항목과 같습니다.\n
1. 환불을 원하는 회원은 개발자메일을 통해 환불 신청에 대한 안내 메일을 받고 그에 따른 절차에 따라 환불을 신청 합니다.\n
2. "회사"는 회원이 환불 요청 사유가 적합한지를 판단하고 ③항의 환불사유가 존재하고, 적합한 절차를 거친 것으로 판명된 경우 회원에게 결제금액을 환불합니다.\n
3. "회사"는 회원에게 환불되어야 할 금액 산정 방식과 절차를 회원에게 상세히 설명한 후 회원에게 해당 환불 및 결제 취소 처리합니다.\n
⑤	회원의 요청에 의한 환불 처리 시 환불 금액 정산은 환불 신청시 잔여 코인이 '10' 남아 있을 경우 무통장 입금수수료 ‘500’원을 공제한 금액에 대해 환불되며, 잔여 코인이 '10' 미만일 경우 환불 되지 않습니다.\n
⑥	회원이 이용약관 및 이용정책을 위반하여 이용정지 또는 강제탈퇴 되는 경우 환불 및 보상하지 않습니다.\n
⑦ "회사"와 이용자간에 발생한 분쟁은 전자거래기본법 제32조에 의거하여 설치된 기관인 전자거래분쟁조정위원회의 조정에 따를 수 있습니다.\n
⑧	"회사"는 제13조 ③항 각호에 해당하는 경우라 할지라도 아래 각 항목에 해당하는 경우 환불 및 결제 취소 처리하지 않습니다.\n
1. 출석 체크 이벤트를 통해 무료로 적집 받은 포인트의 경우\n
2. 이벤트 당 또는 참여로 적립 받은 포인트의 경우\n
3. ‘톡킹’ 서비스 내에서 활동 등으로 "회사"당 적립 받은 경우\n
4. 무료충전소등을 통해 무료로 적립 받은 포인트의 경우\n
5. 기타 이용자가 직접 유료 결제 하지 않은 포인트의 경우\n
6. 회원이 이용약관 및 정책을 위반하여 이용정지 및 강제탈퇴 되는 경우\n\n
제 14 조 ("서비스"의 변경)\n
①	"회사"는 이용 감소로 인한 원활한 서비스 제공의 곤란 및 수익성 악화, 기술 진보에 따른 차세대 서비스로의 전환 필요성, 서비스 제공과 관련한 회사 정책의 변경 등 기타 상당한 이유가 있는 경우에 운영상, 기술상의 필요에 따라 제공하고 있는 전부 또는 일부 "서비스"를 변경 또는 중단할 수 있습니다.\n
②	"회사"는 무료로 제공되는 서비스의 일부 또는 전부를 회사의 정책 및 운영의 필요상 수정, 중단, 변경할 수 있으며, 이에 대하여 관련법에 특별한 규정이 없는 한 "회원"에게 별도의 보상을 하지 않습니다.\n
③	"서비스"의 내용, 이용방법, 이용시간에 대하여 변경 또는 서비스 중단이 있는 경우에는 변경 또는 중단될 서비스의 내용 및 사유와 일자 등은 그 변경 또는 중단 전에 해당서비스 초기화면 또는 서비스내 "공지사항" 화면을 통해 사전에 공지합니다.\n\n
제 15 조 (정보의 제공 및 광고의 게재)\n
①	"회사"는 "회원"이 "서비스" 이용 중 필요하다고 인정되는 다양한 정보를 서비스내 톡킹 서비스 화면으로 "회원"에게 제공할 수 있습니다. 다만, "회원"은 관련법에 따른 거래관련 정보 및 고객문의 등에 대한 답변 등을 제외하고는 언제든지 위 정보제공에 대해서 수신 거절을 할 수 있습니다.\n
②	"회사"는 "서비스"의 운영과 관련하여 톡킹 서비스 화면, 홈페이지 등에 광고를 게재할 수 있습니다.\n
③	“회사”는 서비스 운영과 관련하여 회원 정보, 고객이 입력한 정보를 활용하여 광고를 게재할 수 있습니다. 회원은 서비스 이용 시 노출되는 맞춤 광고 게재에 대해 동의합니다.\n
④	“회사”는 서비스상에 게재되어 있거나 서비스를 통한 광고주의 판촉 활동에 회원이 참여하거나 교신 또는 거래를 함으로써 발생하는 손실과 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.\n
⑤	“회사”는 필요한 경우 서비스 이용과 관련된 세부적인 내용(이용정책)과 특정 서비스에 관하여 적용될 사항(개별약관)을 정하여 이를 서비스를 통해 안내할 수 있습니다.\n\n
제 16 조 ("게시물"의 저작권)\n
①	"회원"이 "서비스" 내에 게시한 "게시물"의 저작권은 저작권법에 의해 보호를 받습니다. “회사”가 작성한 저작물에 대한 저작권은 “회사”에 귀속합니다.\n
②	”회원”은 자신이 “서비스”에 게시한 게시물을 “회사”가 국내ㆍ외에서 다음 각호의 목적으로 사용하는 것을 허락합니다.\n
1.	“서비스” 내에서 게시물의 복제, 전송, 전시 및 우수 게시물을 “서비스” 화면에 노출하기 위하여 게시물의 크기를 변환하거나 단순화하는 등의 방식으로 수정하는 것.\n
2.	“회사”가 운영하는 다른 어플리케이션 혹은 사이트에서 게시물을 복제, 전송 또는 전시하는 것. 다만, “회원”이 복제, 전송 또는 전시에 동의하지 아니한 경우에는 그러하지 않습니다.\n
3.	“회사”의 “서비스”를 홍보하기 위한 목적으로 미디어, 통신사 등에 게시물의 전부 또는 일부를 보도, 방영하게 하는 것. 다만, 이 경우 “회사”는 “회원”의 개별 동의 없이 미디어, 통신사 등에게 회원정보를 제공하지 않습니다.\n
③	전항의 규정에도 불구하고, “회사”가 게시물을 전항 각호에 기재된 목적 이외에 상업적 목적(예 : 제3자에게 게시물을 제공하고 금전적 대가를 지급받는 경우 등)으로 사용할 경우에는 사전에 전화, 메일 등의 방법으로 “회원”으로부터 동의를 얻습니다. 이 경우 “회사”는 “회원”에게 별도의 보상을 제공합니다.\n
④	“회원”이 “서비스”에 게시물을 게재하는 것은 다른 “회원”이 게시물을 “서비스” 내에서 사용하거나 “회사”가 검색결과로 사용하는 것을 허락한 것으로 봅니다. 다만, “회원”은 개별 서비스내의 관리기능을 통하여 게시물의 공개옵션 설정 등의 조치를 취할 수 있습니다.\n
⑤	“회사”는 “서비스”의 운영정책상 또는 “회사”가 운영하는 어플리케이션 혹은 사이트간 통합, 개별서비스를 “회사”가 운영하는 다른 어플리케이션 혹은 사이트로 이전 등을 하는 경우 게시물의 내용을 변경하지 아니하고 게시물의 게재 위치를 이전ㆍ변경 하거나 어플리케이션 혹은 사이트간 공유로 하여 서비스할 수 있으며, 게시물의 이전ㆍ변경 또는 공유를 하는 경우에는 사전에 공지합니다.\n\n
제 17 조 ("게시물"의 관리)\n
①	"회원"의 "게시물"이 "정보통신망법" 및 "저작권법"등 관련법에 위반되는 내용을 포함하는 경우, 권리자는 관련법이 정한 절차에 따라 해당 "게시물"의 게시중단 및 삭제 등을 요청할 수 있으며, "회사"는 관련법에 따라 조치를 취하여야 합니다.\n
"회사"는 전항에 따른 권리자의 요청이 없는 경우라도 권리침해가 인정될 만한 사유가 있거나 기타 회사 정책 및 관련법에 위반되는 경우에는 관련법에 따라 해당 "게시물"에 대해 삭제 등 임시조치 등을 취할 수 있습니다.\n\n
제 18 조 (권리의 귀속)\n
①	"서비스"에 대한 저작권 및 지적재산권은 "회사"에 귀속됩니다. 단, "회원"의 "게시물" 및 제휴계약에 따라 제공된 저작물 등은 제외합니다.\n
②	"회사"가 제공하는 서비스의 디자인, "회사"가 만든 텍스트, 스크립트(script), 그래픽, "회원" 상호간 전송 기능 등 "회사"가 제공하는 서비스에 관련된 모든 상표, 서비스 마크, 로고 등에 관한 저작권 기타 지적재산권은 대한민국 및 외국의 법령에 기하여 "회사"가 보유하고 있거나 "회사"에게 소유권 또는 사용권이 있습니다.\n
③	"회원"은 본 이용약관으로 인하여 "서비스"를 소유하거나 "서비스"에 관한 저작권을 보유하게 되는 것이 아니라, "회사"로부터 "서비스"의 이용을 허락 받게 되는바, "서비스"는 정보취득 또는 개인용도로만 제공되는 형태로 "회원"이 이용할 수 있습니다.\n
④	"회원"은 명시적으로 허락된 내용을 제외하고는 "서비스"를 통해 얻어지는 "회원" 상태정보를 영리 목적으로 사용, 복사, 유통하는 것을 포함하여 "회사"가 만든 텍스트, 스크립트, 그래픽의 "회원" 상호간 전송기능 등을 복사하거나 유통할 수 없습니다.\n
⑤	"회사"는 서비스와 관련하여 "회원"에게 "회사"가 정한 이용조건에 따라 계정, "아이디", 콘텐츠 등을 이용할 수 있는 이용권만을 부여하며, "회원"은 이를 양도, 판매, 담보제공 등의 처분행위를 할 수 없습니다.\n\n
제 19 조 (계약해제, 해지 등)\n
①	"회원"은 언제든지 서비스 내 "계정삭제" 화면을 통하여 이용계약 해지 신청을 할 수 있으며, "회사"는 관련법 등이 정하는 바에 따라 이를 즉시 처리하여야 합니다.\n
②	"회원"이 계약을 해지할 경우, 관련법 및 개인정보취급방침에 따라 "회사"가 회원정보를 보유하는 경우를 제외하고는 해지 즉시 "회원"의 모든 데이터는 소멸됩니다.\n\n
제 20 조 (이용제한 등)\n
①	"회사"는 "회원"이 이 약관의 의무를 위반하거나 "서비스"의 정상적인 운영을 방해한 경우, 경고, 일시정지, 영구이용정지 등으로 "서비스" 이용을 단계적으로 제한할 수 있습니다.\n
②	"회사"는 전항에도 불구하고, "주민등록법"을 위반한 명의도용 및 결제도용, 전화번호 도용, "저작권법" 및 "컴퓨터프로그램보호법"을 위반한 불법프로그램의 제공 및 운영방해, "정보통신망법"을 위반한 불법통신 및 해킹, 악성프로그램의 배포, 접속권한 초과행위 등과 같이 관련법을 위반한 경우에는 즉시 영구이용정지를 할 수 있습니다. 본 항에 따른 영구이용정지시 "서비스" 이용을 통해 획득한 혜택 등도 모두 소멸되며, "회사"는 이에 대해 별도로 보상하지 않습니다.\n
③	"회사"는 "회원"이 계속해서 3개월 이상 로그인하지 않는 경우, 회원정보의 보호 및 운영의 효율성을 위해 이용을 제한할 수 있습니다.\n
④	본 조에 따라 "서비스" 이용을 제한하거나 계약을 해지하는 경우에는 "회사"는 제9조["회원"에 대한 통지]에 따라 통지합니다.\n
⑤	"회원"은 본 조에 따른 이용제한 등에 대해 "회사"가 정한 절차에 따라 이의신청을 할 수 있습니다. 이 때 이의가 정당하다고 "회사"가 인정하는 경우 "회사"는 즉시 "서비스"의 이용을 재개합니다.\n\n
제 22 조 (책임제한)\n
①	"회사"는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 "서비스"를 제공할 수 없는 경우에는 "서비스" 제공에 관한 책임이 면제됩니다.\n
②	"회사"는 "회원"의 귀책사유로 인한 "서비스" 이용의 장애에 대하여는 책임을 지지 않습니다.\n
③	"회사"는 "회원"이 "서비스"와 관련하여 게재한 정보, 자료, 사실의 신뢰도, 정확성 등의 내용에 관하여는 책임을 지지 않습니다.\n
④	"회사"는 "회원" 간 또는 "회원"과 제3자 상호간에 "서비스"를 매개로 하여 거래 등을 한 경우에는 책임이 면제됩니다.\n
⑤	"회사"는 무료로 제공되는 서비스 이용과 관련하여 관련법에 특별한 규정이 없는 한 책임을 지지 않습니다.\n
⑥	"회사"는 제3자가 서비스내 화면 또는 링크된 웹사이트를 통하여 광고한 제품 또는 서비스의 내용과 품질에 대하여 감시할 의무 기타 어떠한 책임도 지지 아니합니다.\n
⑦	"회사"및 "회사"의 임직원 그리고 대리인은 다음과 같은 사항으로부터 발생하는 손해에 대해 책임을 지지 아니합니다.\n
1.	"회원" 상태정보의 허위 또는 부정확성에 기인하는 손해\n
2.	그 성질과 경위를 불문하고 "서비스"에 대한 접속 및 "서비스"의 이용과정에서 발생하는 개인적인 손해\n
3.	서버에 대한 제3자의 모든 불법적인 접속 또는 서버의 불법적인 이용으로부터 발생하는 손해\n
4.	서버에 대한 전송 또는 서버로부터의 전송에 대한 제3자의 모든 불법적인 방해 또는 중단행위로부터 발생하는 손해\n
5.	제3자가 "서비스"를 이용하여 불법적으로 전송,유포하거나 또는 전송,유포되도록 한 모든 바이러스, 스파이웨어 및 기타 악성 프로그램으로 인한 손해\n
6.	전송된 데이터의 오류 및 생략, 누락, 파괴 등으로 발생되는 손해\n
7.	"회원"간의 "회원" 상태정보 등록 및 "서비스" 이용 과정에서 발생하는 명예훼손 기타 불법행위로 인한 각종 민형사상 책임\n\n
제 22 조 (해외이용)\n
"회사"는 대한민국 내에 설치된 서버를 기반으로 "서비스"를 제공,관리하고 있습니다. 따라서 "회사"는 "회원"이 대한민국의 영토 이외의 지역에서 "서비스"를 이용하고자 하는 경우 "서비스"의 품질 또는 사용성을 보장하지 않습니다. 따라서 "회원"은 대한민국의 영토 이외의 지역에서 "서비스"를 이용하고자 하는 경우 스스로의 판단과 책임에 따라서 이용 여부를 결정하여야 하고, 특히 "서비스"의 이용과정에서 현지 법령을 준수할 책임은 "회원"에게 있습니다.\n\n
제 23 조 (손해배상의 범위)\n
①	고객 또는 개인위치정보주체는 회사가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 15조 내지 26조의 규정의 위반한 행위로 손해를 입은 경우에 회사에 대해 손해배상을 청구할 수 있습니다. 이 경우 회사는 고의 또는 과실이 없음을 입증하지 아니하면 책임을 면할 수 없습니다.\n
②	회사는 그 손해가 천재지변 등 불가항력적인 사유로 발생하였거나 이용자의 고의 또는 과실로 인하여 발생한 때에는 손해를 배상하지 아니합니다.\n
③	회사는 이용자가 망사업자의 통신환경에 따라 발생할 수 있는 오차 있는 위치정보를 이용함으로써 이용자 및 제3자가 입은 손해에 대하여는 배상하지 아니합니다.\n
④	이용자는 이용자의 의무 등 이 약관의 제규정을 위반함으로써 회사 및 망사업자가 입은 일체의 손해에 대하여 이용계약이 해지된 이후에도 배상할 책임이 있습니다.\n\n
제 24 조 (손해배상의 청구)\n
손해배상의 청구는 회사에 청구사유, 청구금액 및 산출근거를 기재하여 서면으로 하여야 합니다.\n\n
제 25 조 (준거법 및 재판관할)\n
①	"회사"와 "회원"간 제기된 소송은 대한민국법을 준거법으로 합니다.\n
②	"회사"와 "회원"간 발생한 분쟁에 관한 소송은 민사소송법 상의 법원을 관할법원으로 합니다.\n\n
부칙\n
1. 본 약관의 공고일 및 시행일은 아래와 같습니다.\n
공고일자: 2018년 1월 1일\n
시행일자: 2018년 1월 1일\n


    </string>
    <string name="Location_Term">

        제 1 조 (목적)\n
본 약관은 회원( “톡킹” 서비스 약관에 동의한 자를 말합니다. 이하 "회원"이라고 합니다.)\n
이 도호소프트 (이하 "회사"라고 합니다.)가 제공하는 “톡킹” 서비스(이하 "서비스"라고 합니다)를 이용함에 있어 회사와 회원의 권리·의무 및 책임사항을 규정함을 목적으로 합니다.\n\n
제 2 조 (이용약관의 효력 및 변경)\n
① 본 약관은 서비스를 신청한 고객 또는 개인위치정보주체가 본 약관에 동의하고 회사가 정한 소정의 절차에 따라 서비스의 이용자로 등록함으로써 효력이 발생합니다.\n
② 회원이 온라인에서 본 약관의 "동의하기" 버튼을 클릭하였을 경우 본 약관의 내용을 모두 읽고 이를 충분히 이해하였으며, 그 적용에 동의한 것으로 봅니다. \n
③ 회사는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률, 콘텐츠산업 진흥법, 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률, 소비자 기본법 약관의 규제에 관한 법률 등 관련법령을 위배하지 않는 범위에서 본 약관을 개정할 수 있습니다.\n
④ 회사가 약관을 개정할 경우에는 기존약관과 개정약관 및 개정약관의 적용일자와 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 그 적용일자 10일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 공지만을 하고, 개정 내용이 회원에게 불리한 경우에는 그 적용일자 30일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 각각 이를 서비스 홈페이지에 약관 개정 사실을 고지합니다.\n
⑤ 회사가 전항에 따라 회원에게 통지하면서 공지 또는 공지ㆍ고지일로부터 개정약관 시행일 7일 후까지 거부의사를 표시하지 아니하면 이용약관에 승인한 것으로 봅니다. 회원이 개정약관에 동의하지 않을 경우 회원은 이용계약을 해지할 수 있습니다. \n\n

제 3 조 (관계법령의 적용)\n
본 약관은 신의성실의 원칙에 따라 공정하게 적용하며, 본 약관에 명시되지 아니한 사항에 대하여는 관계법령 또는 상관례에 따릅니다.\n\n

제 4 조 (서비스의 내용)\n
회사가 제공하는 서비스는 아래와 같습니다.\n
① 서비스명 : 톡킹\n
② 서비스 개요 : 위치기반 랜덤 채팅 서비스\n
③ 주요 서비스 내용 : 이용자 주변에 가까운 위치의 사용자 프로필을 우선 순위로 노출하고, 사용자의 현 위치를 기반으로 하여 다른 사용자와 대화를 나눌 수 있는 랜덤 채팅 서비스\n\n
제 5 조 (서비스 이용요금)\n
① 회사가 제공하는 서비스는 기본적으로 무료입니다. 단, 별도의 유료 서비스의 경우 해당 서비스에 명시된 요금을 지불하여야 사용 가능합니다.\n

별도의 유료서비스 가격은 아래와 같습니다.\n
구분	Google \n
10코인 충전	1,000원\n
33코인 충전	2,900원\n
57코인 충전	4,900원\n
120코인 충전	9,900원\n
        375코인 충전	29,000원\n
        650코인 충전	49,000원\n
        1500코인 충전	99,000원\n

② 회사는 유료 서비스 이용요금을 회사와 계약한 전자지불업체에서 정한 방법에 의하거나 회사가 정한 청구서에 합산하여 청구할 수 있습니다.\n
③ 유료서비스 이용을 통하여 결제된 대금에 대한 취소 및 환불은 회사의 결제 이용약관 등 관계법에 따릅니다.\n
④ 회원의 개인정보도용 및 결제사기로 인한 환불요청 또는 결제자의 개인정보 요구는 법률이 정한 경우 외에는 거절될 수 있습니다.\n
⑤ 무선 서비스 이용 시 발생하는 데이터 통신료는 별도이며 가입한 각 이동통신사의 정책에 따릅니다.\n
⑥ MMS 등으로 게시물을 등록할 경우 발생하는 요금은 이동통신사의 정책에 따릅니다.\n\n
제 6 조 (서비스내용변경 통지 등)\n
① 회사가 서비스 내용을 변경하거나 종료하는 경우 회사는 웹사이트 등 기타 회사의 공지사항을 통하여 회원들에게 통지할 수 있습니다.\n\n
제 7 조 (서비스이용의 제한 및 중지)\n
① 회사는 아래 각 호의 1에 해당하는 사유가 발생한 경우에는 회원의 서비스 이용을 제한하거나 중지시킬 수 있습니다.\n
1. 회원이 회사 서비스의 운영을 고의 또는 중과실로 방해하는 경우\n
2. 서비스용 설비 점검, 보수 또는 공사로 인하여 부득이한 경우\n
3. 전기통신사업법에 규정된 기간통신사업자가 전기통신 서비스를 중지했을 경우\n
4. 국가비상사태, 서비스 설비의 장애 또는 서비스 이용의 폭주 등으로 서비스 이용에 지장이 있는 때\n
5. 기타 중대한 사유로 인하여 회사가 서비스 제공을 지속하는 것이 부적당하다고 인정하는 경우\n
② 회사는 전항의 규정에 의하여 서비스의 이용을 제한하거나 중지한 때에는 그 사유 및 제한기간 등을 회원에게 알려야 합니다.\n\n
제 8 조 (개인위치정보의 이용 또는 제공)\n
① 회사는 개인위치정보를 이용하여 서비스를 제공하고자 하는 경우에는 미리 이용약관에 명시한 후 개인위치정보주체의 동의를 얻어야 합니다.\n
② 회원 및 법정대리인의 권리와 그 행사방법은 제소 당시의 이용자의 주소에 의하며, 주소가 없는 경우에는 거소를 관할하는 지방법원의 전속관할로 합니다. 다만, 제소 당시 이용자의 주소 또는 거소가 분명하지 않거나 외국 거주자의 경우에는 민사소송법상의 관할법원에 제기합니다.\n
③ 회사는 타사업자 또는 이용 고객과의 요금정산 및 민원처리를 위해 위치정보 이용·제공, 사실 확인자료를 자동 기록·보존하며, 해당 자료는 1년간 보관합니다.\n
④ 회사는 개인위치정보를 회원이 지정하는 제3자에게 제공하는 경우에는 개인위치정보를 수집한 당해 통신 단말장치로 매회 회원 에게 제공받는 자, 제공 일시 및 제공목적을 즉시 통보합니다. 단, 아래 각 호의 1에 해당하는 경우에는 회원이 미리 특정하여 지정한 통신 단말장치 또는 전자우편주소로 통보합니다.\n
1. 개인위치정보를 수집한 당해 통신단말장치가 문자, 음성 또는 영상의 수신기능을 갖추지 아니한 경우\n
2. 회원이 온라인 게시 등의 방법으로 통보할 것을 미리 요청한 경우\n\n
제 9 조 (개인위치정보주체의 권리)\n
① 회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보를 이용한 위치기반서비스 제공 및 개인위치정보의 제3자 제공에 대한 동의의 전부 또는 일부를 철회할 수 있습니다. 이 경우 회사는 수집한 개인위치정보 및 위치정보 이용, 제공사실 확인자료를 파기합니다.\n
② 회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보의 수집, 이용 또는 제공의 일시적인 중지를 요구할 수 있으며, 회사는 이를 거절할 수 없고 이를 위한 기술적 수단을 갖추고 있습니다.\n
③ 회원은 회사에 대하여 아래 각 호의 자료에 대한 열람 또는 고지를 요구할 수 있고, 당해 자료에 오류가 있는 경우에는 그 정정을 요구할 수 있습니다. 이 경우 회사는 정당한 사유 없이 회원의 요구를 거절할 수 없습니다.\n
1. 본인에 대한 위치정보 수집, 이용, 제공사실 확인자료\n
2. 본인의 개인위치정보가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 또는 다른 법률 규정에 의하여 제3자에게 제공된 이유 및 내용\n
④ 회원은 제1항 내지 제3항의 권리행사를 위해 회사의 소정의 절차를 통해 요구할 수 있습니다.\n\n
제 10 조 (법정대리인의 권리)\n
① 회사는 14세 미만의 회원에 대해서는 개인위치정보를 이용한 위치기반서비스 제공 및 개인위치정보의 제3자 제공에 대한 동의를 당해 회원과 당해 회원의 법정대리인으로부터 동의를 받아야 합니다. 이 경우 법정대리인은 제9조에 의한 회원의 권리를 모두 가집니다.\n
② 회사는 14세 미만의 아동의 개인위치정보 또는 위치정보 이용, 제공사실 확인자료를 이용약관에 명시 또는 고지한 범위를 넘어 이용하거나 제3자에게 제공하고자 하는 경우에는 14세 미만의 아동과 그 법정대리인의 동의를 받아야 합니다. 단, 아래의 경우는 제외합니다.\n
1. 위치정보 및 위치기반서비스 제공에 따른 요금정산을 위하여 위치정보 이용, 제공사실 확인자료가 필요한 경우\n
2. 통계작성, 학술연구 또는 시장조사를 위하여 특정 개인을 알아볼 수 없는 형태로 가공하여 제공하는 경우\n\n
제 11 조 (8세 이하의 아동 등의 보호의무자의 권리)\n
① 회사는 아래의 경우에 해당하는 자(이하 “8세 이하의 아동”등이라 한다)의 보호의무자가 8세 이하의 아동 등의 생명 또는 신체보호를 위하여 개인위치정보의 이용 또는 제공에 동의하는 경우에는 본인의 동의가 있는 것으로 봅니다.\n
1. 8세 이하의 아동\n
2. 금치산자\n
3. 장애인복지법제2조제2항제2호의 규정에 의한 정신적 장애를 가진 자로서 장애인고용촉진및직업재활법 제2조제2호의 규정에 의한 중증장애인에 해당하는 자(장애인복지법 제29조의 규정에 의하여 장애인등록을 한 자에 한한다)\n
② 8세 이하의 아동 등의 생명 또는 신체의 보호를 위하여 개인위치정보의 이용 또는 제공에 동의를 하고자 하는 보호의무자는 서면동의서에 보호의무자임을 증명하는 서면을 첨부하여 회사에 제출하여야 합니다.\n
③ 보호의무자는 8세 이하의 아동 등의 개인위치정보 이용 또는 제공에 동의하는 경우 개인위치정보주체 권리의 전부를 행사할 수 있습니다.\n\n
제 12조 (위치정보관리책임자의 지정)\n
① 회사는 위치정보를 적절히 관리·보호하고 개인위치정보주체의 불만을 원활히 처리할 수 있도록 실질적인 책임을 질 수 있는 지위에 있는 자를 위치정보관리책임자로 지정해 운영합니다.\n
② 위치정보관리책임자는 위치기반서비스를 제공하는 부서의 부서장으로서 구체적인 사항은 본 약관의 부칙에 따릅니다.\n\n
제 13 조 (손해배상)\n
① 회사가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제15조 내지 제26조의 규정을 위반한 행위로 회원에게 손해가 발생한 경우 회원은 회사에 대하여 손해배상 청구를 할 수 있습니다. 이 경우 회사는 고의, 과실이 없음을 입증하지 못하는 경우 책임을 면할 수 없습니다.\n
② 회원이 본 약관의 규정을 위반하여 회사에 손해가 발생한 경우 회사는 회원에 대하여 손해배상을 청구할 수 있습니다. 이 경우 회원은 고의, 과실이 없음을 입증하지 못하는 경우 책임을 면할 수 없습니다.\n\n
제 14 조 (면책)\n
① 회사는 다음 각 호의 경우로 서비스를 제공할 수 없는 경우 이로 인하여 회원에게 발생한 손해에 대해서는 책임을 부담하지 않습니다.\n
1. 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력의 상태가 있는 경우\n
2. 서비스 제공을 위하여 회사와 서비스 제휴계약을 체결한 제3자의 고의적인 서비스 방해가 있는 경우\n
3. 회원의 귀책사유로 서비스 이용에 장애가 있는 경우\n
4. 제1호 내지 제3호를 제외한 기타 회사의 고의ㆍ과실이 없는 사유로 인한 경우\n
② 회사는 서비스 및 서비스에 게재된 정보, 자료, 사실의 신뢰도, 정확성 등에 대해서는 보증을 하지 않으며 이로 인해 발생한 회원의 손해에 대하여는 책임을 부담하지 아니합니다.\n\n
제 15 조 (규정의 준용)\n
① 본 약관은 대한민국법령에 의하여 규정되고 이행됩니다.\n
② 본 약관에 규정되지 않은 사항에 대해서는 관련법령 및 상관습에 의합니다.\n\n
제 16 조 (분쟁의 조정 및 기타)\n
① 회사는 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제28조의 규정에 의한 방송통신위원회에 재정을 신청할 수 있습니다.\n
② 회사 또는 고객은 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 개인정보보호법 제43조의 규정에 의한 개인정보분쟁조정위원회에 조정을 신청할 수 있습니다.\n\n
제 17 조 (회사의 연락처)\n
회사의 상호 및 주소 등은 다음과 같습니다.\n
1. 상 호 : 주식회사 도호소프트\n
2. 대 표 자 : 김도형\n
3. 주 소 : 서울특별시 구로구 디지털로31길 38-21\n\n
부 칙\n
제1조 (시행일) 이 약관은 2018년 1월 01일 부터 시행한다.\n
제2조 위치정보관리책임자는 2018년 1월 01일 을 기준으로 다음과 같이 지정합니다.\n
1. 소 속 : 도호소프트\n
2. 연 락 처 : 이사 김호근\n
3. 연락처 : dohosoft@gmail.com\n


    </string>
    <string name="title_activity_help">도움말 및 고객지원</string>
    <string name="activity_help">
        톡킹 이용안내\n\n
톡킹 메인화면에는 HOT(추천), FAN(팬보유 순), NEAR(가까운 순), NEW(신규 가입순) 으로 사용자가 표시됩니다\n
이름, 위치, 나이를 확인하고 상대에게 쪽지나 하트를 보낼 수 있습니다.\n\n
메뉴 별 이용안내\n
1. 톡킹 메인 \n
[홈]\n
HOT, FAN, NEAR, NEW를 선택하여 사용자를 볼 수 있습니다.\n

        (1) HOT \n
        금주의 추천 멤버가 표시됩니다\n
        가입된 사용자들 중에 특정한 기준으로 선별된 인원이 표시됩니다\n\n

        (2) FAN \n
        가입된 사용자들 중에 보유하고 있는 팬의 수가 많은 순으로 표시됩니다\n\n

        (3) NEAR \n
        가입된 사용자들 중에 본인 위치와 가까운 상대가 표시됩니다 \n\n

        (4) NEW \n
        가입된 사용자들 중에 신규 가입자가 표시됩니다\n\n\n


[즐겨찾기]\n
즐겨찾기로 등록한 상대나 하트를 선물 한 상대가 표시됩니다\n
        즐겨찾기 목록을 클릭 할 경우 해당 페이지로 이동합니다\n
        특정 목록을 길게 누를 경우 삭제 팝업이 표시됩니다\n\n

[채팅]\n
현재 생성되어 있는 채팅 목록이 표시됩니다\n
        채팅 목록을 클릭 할 경우 해당 채팅방으로 이동합니다\n

       1.채팅방\n
        좌측 상단에 채팅하고 있는 상대의 닉네임이 표시됩니다\n

        (1) 채팅 작성\n
        하단의 텍스트창에서 100자 이내로 메세지를 작성 할 수 있습니다\n\n
        (2) 전송\n
        우측 하단의 전송 버튼으로 작성된 메세지가 전송됩니다\n\n
        (3) 첨부\n
        좌측 하단의 + 모양 버튼으로 사진 또는 하트를 전송 할 수 있습니다\n\n
        (4) 신고\n
        우측 상단의 사이렌 모양 버튼으로 상대방을 신고 할 수 있습니다\n\n
        (5) 차단\n
        우측 상단의 손바닥 모양 버튼으로 상대방을 차단 할 수 있습니다\n\n

[내 팬]\n
본인에게 하트를 선물한 상대가 표시됩니다\n
팬 목록을 클릭 할 경우 해당 페이지로 이동합니다\n\n

[게시판]\n
        사용자 사진, 이름, 계급, 보석, 본문, 작성 날짜가 표시됩니다\n
우측 상단의 연필 모양 아이콘을 클릭하여 게시글을 등록 할 수 있습니다\n
        도배 방지를 위해 10분에 1개의 게시글을 등록 할 수 있습니다\n
        게시글을 클릭 할 경우 해당 페이지로 이동합니다\n
        우측 상단의 내글 아이콘을 클릭하여 작성한 글을 관리 할 수 있습니다\n\n


        [검색 필터]\n
상단 돋보기 아이콘을 클릭하여 검색 필터를 설정 할 수 있습니다.\n
        표시 개수는 메인 화면의 가로 1줄에 표시되는 상대방의 최대 사진 개수를 의미합니다\n
        표시 성별은 메인 화면에 표시되는 상대방의 성별을 의미합니다\n
        표시 나이는 메인 화면에 표시되는 상대방의 나이를 의미합니다\n\n

        [내 보석]
현재 가지고 있는 보석이 표시됩니다\n
        우측 상단에 보유 코인이 표시됩니다\n
        하단 버튼을 클릭하여 보석을 구매할 수 있습니다\n\n

        [우체통]
        상단 편지 아이콘을 클릭하면 최근에 받은 하트를 확인 할 수 있습니다.\n
        특정 항목을 클릭 하여 내용을 확인하거나 삭제 할 수 있습니다\n
        우측 상단 메뉴를 사용하여 전체 리스트를 삭제 할 수 있습니다\n\n
        [내 정보]
        상단 최우측 설정 아이콘을 클릭하면 내 정보를 확인 할 수 있습니다.\n
        본인의 사진, 닉네임, 계급, 보석, 코인이 표시됩니다\n
        프로필 수정 버튼을 클릭하여 정보를 수정 할 수 있습니다\n
        설정 버튼을 클릭하여 톡킹 설정을 할 수 있습니다\n\n


        (1) 프로필 수정\n
        본인 사진을 최대 4장까지 등록 할 수 있습니다\n
        닉네임을 변경 할 수 있습니다\n
        닉네임 변경은 최초 1회는 무료이지만 그 이후는 50코인이 필요합니다\n
        나이를 변경 할 수 있습니다\n
        성별을 변경 할 수 있습니다\n
        하고싶은 말을 100자 이내로 변경 할 수 있습니다\n
        저장 버튼을 통해 변경된 프로필을 저장 할 수 있습니다\n\n

        (2) 설정 \n
        알림 설정 기능은 쪽지, 선물, 채팅이 수신 되었을 때 소리 혹은 진동의 발생 유무를 의미합니다\n
        수신 거부 기능은 쪽지 수신을 거부하는 것을 의미합니다. 선물은 거부 할 수 없습니다\n
        차단 목록 관리 기능은 본인이 차단한 상대방의 목록을 확인하고 관리 할 수 있습니다\n
        톡킹 공유 기능은 톡킹을 SMS 혹은 메신저를 통해 공유 할 수 있습니다\n
        코인 구매 기능은 톡킹에서 사용되는 코인을 구매 할 수 있는 화면으로 이동합니다\n
        이용 약관 기능은 톡킹의 이용 약관을 확인 할 수 있는 화면으로 이동합니다\n
        도움말 및 고객지원 기능은 톡킹의 도움말 및 고객지원을 확인 할 수 있는 화면으로 이동합니다\n
        계정 삭제 기능은 본인의 정보가 삭제되며 재 가입화면으로 이동합니다\n
        복구가 불가능하오니 계정 삭제는 유의하시기 바랍니다\n\n


        [상대방 페이지]\n
        상대방 페이지에서는 사진, 닉네임, 나이, 계급, 보석, 보유 팬이 표시됩니다\n
        사진을 클릭하여 상대방이 등록한 사진을 확인 할 수 있습니다\n

        상대방이 보유하고 있는 팬이 있을 경우에 팬이 표시됩니다\n

        하단의 별 아이콘을 클릭하여 본인의 즐겨찾기 페이지로 등록 할 수 있습니다\n
        하단의 쪽지 아이콘을 클릭하여 상대방에게 쪽지를 보낼 수 있습니다
        (채팅방이 생성된 상대일 경우 채팅방으로 이동합니다)\n
        하단의 하트 아이콘을 클릭하여 상대방에게 하트를 선물하고 팬으로 등록 될 수 있습니다\n
        하단의 공유 아이콘을 클릭하여 메신저 혹은 SMS로 상대방을 공유 할 수 있습니다\n\n



이용제제 및 결제관련 상담은 dohosoft@gmail.com 으로 문의가 가능합니다.\n
(개인정보 사유로 유선상담 불가)\n

    </string>

</resources>

